覺唔覺何鴻生其實幾慘 咁有錢 冇人對佢真心

咁有錢有咩用都係住公屋好

樓主幾有佢心
連開幾個post

好過無錢又無人對你真心

而家有錢人先住公屋
仲要揸晒林保

樓主幾真心

睇住靚囡護士行嚟行去又餵自己食mum mum
但係又扯唔起無得吊
比著我死咗佢算

何生有金 樓主有針

咁無錢無人對佢真心呢

窮先係真愛 有錢人得到既係虛偽
諗諗吓都係做窮能好

樓主經驗之談 你班窮撚咪係到串啦

佢屌左你條女？ 開咁撚多個post追擊

好酸

雄妹同樓主真愛
燊狗唔肯成全佢哋

公屋更加冇可能真心
貧賤夫妻百事哀

左下角好諷刺

扯到